★如果Apple突然執笠，部機開機無法認證到，會否變成垃圾？

有d擔心

App store、online music 化為烏有

Apple唔執已經係

你部iPad會玩完

驚你部電話比apple快收皮好過啦

老腦冇得用apple上連登

蘋果執先定腦魔死先

蘋果first

到時小米會收購APPLE架啦

怕乜

橫掂果邊乜都抄APPLE
APPLE有唔掂既一日,佢地實會係可行既情況下打救APPLE

到時整部MI X APPLE既ANDROID機都咪話唔過癮
首批限量版既盒面係雷軍同STEVE JOBS

如果香港突然爆炸 好擔心冇得繼續返工

所以我勁不相信雲端服務的可靠性

覺得買多一個hard disk備份 會畀雲端儲存安全好多 而且雲端有篤灰/竊漏資料問題

今時今日我電話仍然用 駁電腦 usb線入檔案

「擁抱、擴展再消滅」：無恥Google 正變成惡龍消滅apple，拖慢全世界的創新腳步

講到好似爆炸咁。你冇app store你部機都仲有咁多app，music 又有spotify。apple 唔搞咁多update自然有人破解佢搞另一個store咖啦

你睇成個中國冇google人地咪一樣用android

唔好呀

要再俾$買過曬

不嬲雲端嘢信唔過，通常當臨時性質or放唔緊要嘢

到時就係I.T. Dog 證明自己價值的時候

華為同中興夠多錢啦
Nokia 20年前夠係無撚敵啦

咪就係，咁好多6、70年代美國巨企，就永遠唔會執（eg 汎美航空）

鐵達尼號間船務公司，當年夠勁夠大，一樣要執

仲笑人訓醒未
你真係冇改錯名